試過放咩入口最嘔心

幾年前試過一次食大排檔 將檯放係鋪出面 簷篷下面 一直飲緊汽水 臨走前無為意飲啖茶 吞咗少少感覺一大啖茶葉好奇怪 一吐出黎發覺成啖簷篷泥塵碎 諗起都作嘔

好細個嘅時候 (幾歲) 喺大家樂飲紅豆冰，飲飲下阿媽好似唔知見到啲咩定見到隻腳 好驚叫我lur返口入面嗰啖紅豆冰出嚟，有隻曱甴喺度 唔知點解對呢件事好記得

賓周

我都試過 幾年前 合和附近個間 不過唔係腳 係觸鬚加少少頭 你唔講真係唔記得

雀屎

早2日係平田間百分百都瀨野
飲左一啖凍奶茶之後有隻曱甴浮面

電池水......個味呢世都記得

屎

酸的？

完整？

係

啲電子野通常都會加啲勁苦既物料防止人誤食
利申未試過

ok u win,but y?

switch game card

再補多個先 試過雪櫃壞咗唔知停電定咩事後打完波頸渴照飲盒鮮奶 無過期 一飲落口又酸又一舊舊 卡卡地喉嚨即吐出黎但都 原來已經變埋黃黃地色 當日痾到九彩

同個fd係梳化玩，玩玩下佢隻腳趾公塞入我個口度
個陣腳汗味

好玩唔好

樓主碌鳩

無錯, 係又苦又澀到仆街

btw, 鹼電池又點會酸

我都試過，住hall留左盒開左既奶係雪櫃，放一個星期假，返去見未過期就倒出黎飲，點知有芝士味原來有幾日個hall停電，變壞左，痾到仆街

入酒拎左杯煙灰水

sor想像唔到個味 似唔似苦瓜汁

我試過特登飲淨放1個星期
變左乳酪咁 有好大陣垃圾味

過期奶茶